DSE英文玩communicative approach真係害死莘莘學子

睇下段介紹…咁既文法同用語響現行制度可以5**…

唔想㩒條link

+1

明白！咁我貼出來

In this era where almost every DSE candidate are shelling out handsome sums for tutorial classes, how can you set yourself apart from your fellows in the life-defining HKDSE examination? The solution lies on a good set of notes and a well-organized studying approach.

There are 2 distinctive approaches to tackle with linguistic subjects and scientific subjects, both of which I have tailor-made sets of notes to ace them.

For linguistic subjects, my notes encapsulate the essence of numerous star tutors’ notes in a condensed manner. They can not only consolidate your linguistic foundation, but they are also very exam-oriented. For instance, my Chinese notes, assembling over 200 writing sample essays and 100 integrated sample essays, is so encompassing that I am confident most DSE argumentative essay questions and paper 3 questions fall within the syllabus of my notes. The same applies to my English and Liberal Studies notes. You are just one set of notes away from being a high achiever without squandering lots of money and time in tutorial classes.

As for scientific subjects, my notes follow the principle of “Highest Common Factor”, summing up all past papers from DSE, CE and AL in an organized, by-topic way. My notes, targeting at the rationale behind each question, extract and conclude all possible types of questions that may appear in the exam and modify out-syllabus questions in AL to a level suitable for DSE candidates. You might be aware that there are many by-topic exercises available on the internet, but many of them are either poorly organized, or out of syllabus. Take a glimpse at my notes, and you will feel the power within it, as you will see that the HKDSE paper resemble much of the questions listed in my notes.

There is no such thing as luck; there is only adequate or inadequate preparation. Time is running short, and tutorial classes are not helping much. Are you willing to allow me lend you a helping hand in acing your DSE exam.

比鬼佬見到真係笑死
好似用文言文講中文既感覺

由你把口講出來唔會誤人子弟真係笑撚死人

得幾百本仲咁大聲

我有成千本

egghead未讀過大學，緊係唔好教人誤人子弟啦

死開啦無你嘅事呀烏大龜
大學都入唔撚到就緊係唔好誤人子弟啦

強帖留名

會唔會就係樓主搞依個網站